sunnto 5 vs garmin instinct

見到sogo 賣suunto 5 特價21xx同garmin instinct 中文版賣23xx。主要想跑步/行山之後記錄返數據，load返數據同地圖，邊款會好用d

garmin instinct